曾與 LIHKG 和達哥合作過推出角色的《戰月勇者》宣布結束營運！

突然出公告，或許大家都已經猜到，《戰月勇者》終於走到盡頭了。小編想了好久，也不知應該如何告訴大家，應該如何出這公告。與其說《戰月勇者》陪伴了大家 4 年，不如說大家陪了小編 4 年。

小編不敢說我們是個成功的遊戲，但我們也和大家一起歡笑過，也希望可以為大家帶來一個有趣的遊戲。可惜最終讓大家失望了。這段時間我們經歷了很多，也學到很多。最讓小編難忘的不是駭客事件（雖然也真的足夠難忘了），而是親身直播，直接和各位玩家互動溝通。小編當時真的很緊張，也很怕大家會對小編失望或者說錯話。但也看到很多人支持我們和鼓勵我們。小編也一直很自豪可以和大家分享。我還很記得有玩家和我們分享他的家庭旅行照片、工作的事、遊戲的意見、對我們的提點，還有調笑小編。

雖然我們一直堅持、萬般不捨，但是現在已到不得不別離的時候了。《戰月勇者》將會於 2019 年 2 月 8 日晚上 11 時 59 分正式停止營運，並於 GOOGLE STORE 及 APP STORE 下架。所以這段時間大家就不要課金啦，想要甚麼跟小編說一聲就是了^^。多謝大家一直以來的支持，如有問題可以聯絡小編。小編相信我們還會再見的。

昔日資訊

[突發] 連尼住同《戰月勇者》合作！推出LIHKG扭蛋活動？

六道仙人親臨「戰月勇者」直播

【戰月勇者x 達哥】 合作活動正式開放這次能夠邀請到香港著名實況主── 達哥，與我們遊戲合作，小編真的感到很開心～

達哥徒弟美其斤 高匕匕